川普卸任後首場演說 或提及2024再出選總統

（中央社華盛頓22日綜合外電報導）美國前總統川普將於本週末發表卸任後的第一場重要演說，活動主辦單位今天表示，川普可能會提到於2024年再度角逐總統大位的可能性。

川普28日將在「保守政治行動會議」（Conservative Political Action Conference, CPAC）發表演說。這場會議於25日到28日在佛羅里達州奧蘭多舉行。

主辦單位「美國保守聯盟」（American Conservative Union）主席施拉普（Matt Schlapp）表示，他預料川普將在活動上概述自己在共和黨政治中扮演的積極角色。

施拉普告訴路透社：「我不確定他會針對2024年（大選）說些什麼，但我相信，他會明確表示這是很有機會的可能性。」

川普方面的一名代表拒談川普可能在演說中發表的內容。川普先前曾表示，他會考慮再度出馬競選總統。

其他可能在2024年代表共和黨參選的人，還包括前國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）、南達科他州州長諾埃姆（Kristi Noem），他們兩人也將參加保守政治行動會議

.....

施拉普說：「川普會在政局中保有一席之地，初選也少不了他，他會提出意見，會發表談話，這讓建制派共和黨人不寒而慄，他們十分擔心他持續保有影響力。而我對他們的建議是，去適應吧。」

施拉普還表示，在川普執政時擔任副總統的彭斯（Mike Pence）婉拒在今年保守政治行動會議上發表談話的邀約。彭斯也有競選總統的抱負。

佢唔係支那肺炎應該唔會輸
2024當一切回復正常 佢機會都幾大

下屆 trump vs pompeo

巴打識玩
又帶風向洗走支那登做票

直接Trump Pompeo 2024，唔洗爭

其實侵侵之前個訪問都無話過會選2024 , 但間間媒體都講到一定係咁

之前一喺連登提侵2024再選就會俾班侵粉話係5毛，好期待侵自己講話2024再選之後班侵份會唔會話侵係5毛

因為轉移舞弊焦點

一定唔係2024